人民日報--老布希是給特朗普氣死的

川普呀

老納好on9

布希係台灣譯名，中國叫布什

人民日報—老衲- 已被解除職務

搵人幫手cap圖俾佢睇,因為我俾佢block咗

推畀佢睇

cap圖迫佢睇

click入link再cap仲過癮